{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 카라반캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約する人数が増えた場合は、事前にご連絡をいただき、お知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 入室及び退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを直火で焼くことはできません。 また、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客は避けなければならないので、娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約キャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。 入室のご利用案内としては、予約特典、客室禁煙の可否、グランピング、プール、バーベキュー場、あざがあります。 バーベキューは薪とグリルなどを備えて利用でき、薪は21:00まで、バーベキューは19:00まで受付可能です。 バーベキュー及びブルモンは21:00までご利用いただけます。売店やコンビニエンスストアもご利用いただけます。 海水浴場の近くには東幕海岸、電灯寺、龍興宮、燕尾亭および平和展望台などがあり、教育的な体験プログラムも行われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約する人数が増えた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約する人数が増えた場合は、事前にご連絡をいただき、お知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火で焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はどこで行えますか？",
            "answer": "他の利用客は避けなければならないので、娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約キャンセル処理後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやグランピングは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューやグランピングは利用できます。バーベキューは薪とグリルなどを備えて利用でき、薪は21:00まで、バーベキューは19:00まで受付可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやブルモンは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューやブルモンは21:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "海水浴場の近くには東幕海岸、電灯寺、龍興宮、燕尾亭および平和展望台などがあり、教育的な体験プログラムも行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 549,
        "QA": 725
    }
}